人權法案叫人停, 區選又叫人停?

人權法案就通個陣有班人就話叫停, 手足們表示彩你都ON9
而家一個垃圾區選又有班人叫停, 手足們又係咪會因為咁而停低, 忘記哂過去死傷被拉嘅手足們?

上一場仗我地可能係輸左, 少到好多手足, 但係而家係一場鬥士氣嘅戰爭, 對家新官上任就拉左咁多人肯定好撚開心, 士氣一定係幾個月黎最高漲嘅時候, 反觀我地就好低落, 呢個時候我地行動一停好易令到連心態都停埋, 到時就真係集中營見, 過去嘅手足就真真正正咁白白犧牲

失去咁多手足我都好撚SAD, 好撚自責, 但為未來為佢地都好, 我們都絕對唔可以停, 唔可以放棄, 而家已經好多風吹話停一排啦, 各位手足醒下啦

我地距離嬴只差勇氣同耐力兩步, 堅持落去啦

區選輸代表民意輸

政府建制會咁宣傳

我地而家停唔見得會嬴到wor

老實講, 係種票情況下, 我唔會對制度有任何幻想

星期日記住投票
阻你地少少時間 有關選舉問題可以睇以下post

0成本截斷建制藍絲收入 (下)

推

推 1/10

推 2/10

推 3/10

推 4/10

推 5/10

推 6/10

推 7/10

推 8/10

唔好再on99咁當區選只係一場普通區選啦
依家區選就係普選既前哨戰
當美國通過左民主人權法案
係會幫手推普選
依家場區選就係比美國睇我地既決心有幾大
同埋會睇香港既投票機制係點撚樣
種票 老人票都贏到既話 點比信心人美國幫你推普選

推 9/10

停你老母?

留意返, 過左個香港民主人權法案版本對香港普選係隻字不題, 無限期咩都無, 純粹係之前討論過下

種票嘅問題大都你唔信, 你想美國關注係要收集證據比美國議員睇, 而唔係叫人"停住先啦", "過埋區選先啦", 將個區選成敗責任放落手足上, 你地無野呀?

收皮啦 黑警
你唔信就試都唔試 搞到其他人冇得投?
你果d乜春logic

種票有用？你知唔知上屆幾多人冇投票？
個個去投票佢有得種？返大灣區都種唔掂啦！
另外，為照顧懶人中嘅懶人，我哋準備咗各區直 Link，方便大家一鍵睇顏色：

唔好理！停一日！唔好被拉！投左票先！
罷少日D腦殘藍絲就可能冇咁積極去投票！
零成本！

選完過左海再罷佢老母
唔夠奸好難贏

停4日都唔得咁點贏?
要贏唔一定要下下都踩盡油最大馬力
轉彎都要收一收油
換條軚都需要停低~
呢啲唔叫停...連休整都算唔上
只係節奏步伐有急有緩~打仗都唔係每日24小時不停行軍
如果連停4日都覺得會士氣全失的話咁唔停都唔會贏到
的確係無必勝的方法
選咗唔代表贏到
但都無必要放棄一條戰線